# US1013
=======================================


# 1. Requisitos

**US1013** Como Gestor de Projeto, eu pretendo que as comunicações entre o SCM e as máquinas estejam protegidas.

# 2. Análise

* Para a realização deste user story foi Aplicado SSL/TLS com autenticação através de certificados de chave pública.


# 3. Design

![US_1013_SD](US_1013_SD.svg)

# 4. Implementação

*Nesta secção a equipa deve providenciar, se necessário, algumas evidências de que a implementação está em conformidade com o design efetuado. Para além disso, deve mencionar/descrever a existência de outros ficheiros (e.g. de configuração) relevantes e destacar commits relevantes;*

*Recomenda-se que organize este conteúdo por subsecções.*

# 5. Integração/Demonstração

*Nesta secção a equipa deve descrever os esforços realizados no sentido de integrar a funcionalidade desenvolvida com as restantes funcionalidades do sistema.*

# 6. Observações

*Nesta secção sugere-se que a equipa apresente uma perspetiva critica sobre o trabalho desenvolvido apontando, por exemplo, outras alternativas e ou trabalhos futuros relacionados.*
